有冇人一股中資股都冇請舉手

有中資股快放，唔好將你嘅命運同中共束縛

【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

股都冇

有好撚多呀阿里巴巴

放晒佢

淨係會買美股ma msft lmt

用咩買最平？

月經:charles schwab, firstrade

我見好多人用IB，得唔得？

你開到離岸IB都可以, 香港IB就用黎換美金用

MPF千歧唔好用香港/中國股票基金

如果你有100萬美金, 放10萬美金落去香港IB免月費我覺得都OK, 但你如果僅僅得10萬美金就冇謂放晒落去, 如果你連10萬美金都冇, 每個月要俾月費, 除非你好想投資係啲星加坡, 日本, 越南市場, 又成日兌換外匯, 如果唔係冇乜SO

我本少 淨係用到8 sec

Me! 一股都無！

賣晒好耐

一早放哂

IB最低每月$10(每次買股好似是$2) 同埋貪佢孖展息低
如果少買賣/唔用孖展 其他應該抵D

全部中資 阿里 美團 騰訊
You are right, I’m rich

各一手？

牛熊證算咩資

maybe 睇發行劵商？

買牛熊證都係傻仔

盈富基金計唔計

計

自己睇吓基金有啲咩貨

樓主都傻，你搵到邊隻美股平靚正我咪買囉

問題係少之有少，但 BABA, 700 有水位喎

1137有三倍水位

我尋覓整個大千世界，唯一搵到隻仲有水位嘅美股但又唔係垃圾就係 AMZN

MSFT, NVDA, MU 你而家衝去買，保證好快跌入人生三惡道

1137 冇乜興趣，但都算見得吓人

去玩A股，收割大陸老散！

TSLA呢？

𠵱隻正垃圾，唔係話佢 product 垃圾，係佢公司垃圾

康龍化成

唔好阻人發達啦

Amzn, 神股spce

好過好多大陸股啦，tesla 起碼識升，大陸堆垃圾股真係不了

港股已一股不留

不斷減持當中
希望最終做到一股中資都冇

大陸股都升到好多啦

一個月升左2成都垃圾, 你大陸搵隻股俾我睇下

002351
002291
002131
002456

揮手

4隻都垃圾股,你呢4隻全部都未返到歷史高位, 得2351叫最近, TSLA破晒歷史高位好耐

叻仔

破高位就係好，咁樓價夠破高位，又唔見你去接貨

係度水鳩啲人去美股接火棒

返唔到家鄉既垃圾股都推薦, 食撚屎啦你

禪師唔好阻人搵食啦
呢度好多打手為左搵食
推人落火坑

你係度水鳩啲人去A股接火棒就真

你咪係A股打手

你自己都識講，高位買，返唔到高位
依家美股就正正係破頂
依家買唔係接火棒叫咩？

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

我冇叫人接火棒, 我剩係話你嗰4隻都係垃圾股

A股，港股依家都係算平
你點計到係接火棒？
日本股市十幾年都未返到歷史高位
依家沖入美股係賺得多，但走唔切，一定坐返10年八載

垃圾，但升左幾倍。
好過港股啲老千股啦

港股同A股係中國經濟下行情況下你覺得仲有得升? 只會不斷創新底

根本成個A股都係老千股

2023年中國就經濟崩潰, 你仲敢買A股我真係祝福你

同美股比算少，大陸股好多都未返15年高位

A股高位6000幾點, 而家3000點都未到仲話牛三你咁講野都得既?

從不買支那股，連提款卡個銀聯功能連logo都cut撚左

咁叻同我對賭啦, 3年後A股上到6000點我俾10萬港紙你, 否則你俾10萬港紙我

成堆垃圾，apple今年都8成，amd 都倍幾，又大隻又安心又唔比印花稅益仆街政府

A股上市要求仲嚴格過肛交所😂

橋水都敢買，日日幾百億資金北上，點解唔敢買？

我10年開始買美股，最近呢兩年都無再加倉

巴打，我16年買美股都比人話接火棒，港股炒波幅咪ok囉，同期去比跑輸晒比港樓同美股係事實，香港黎黎去去都係700， 9988，2318，1299

你自己話計埋港股
創新低？
港股？

巴打勁

我唔係叫人而家走去買美股, 我自己都減持緊, 不過買美股高位買左都有好大機會返家鄉, 買A股同港股可能永世冇得返家鄉, 自己諗

三年後，你仲有十萬先算啦

港股只係比A股強勢而已, 但係港股逐漸A股化情況下, 注定冇運行, 遲早變A股

80%
我講呢幾隻淨係今年都200-400%